突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

但就完全無拎過出黎幫手，dllm同我同爆呢個post佢

之前示威拎咁多，還返比香港人呀你班曱甴

推推推

屌那星死仆街警甴
殺人放火強姦雞姦乜都做齊
而家霸佔人民資源
你班仆街唔死等幾時呀
一齊落地獄啦冚家鏟

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

好怕d藍屍會用 強烈火攻 用濃煙焗死佢地

廢老藍絲快啲向差人叔叔求救啦

呢單真料冇人推

抗疫保命
推翻暴政

呢個要推

呢啲證物
一拎在妨礙司法公正
所以建議用法律程序去投訴佢哋
個程序完成
黑驚一定會伏法
但係香港有法律咩

老味

無得推都推推推推

推撚爆佢

Push

沒收 收收埋埋起碼五十萬個口罩豬咀

唔推唔係人

黑警full gear 駛L 用口罩 e d e d 野咩, 拎黎派比藍絲

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

去警局拎資源啦

啱呀

推到仆街

黑警裝備好過醫護

推

push

up

果D證物來

你見班黑狗係醫院啲裝備，
重好過醫護你就知佢收埋好多好野啦

藍絲都唔派
黑警D狗仔狗女都要用

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

fact check 埋添，快D傳去微博新浪

PUSH

屌 之前示威班狗收撚曬啲物資

依家狗屋大撚把口罩

無開File 咪唔係證物

早就拎晒去用啦
唔係你以為啲臥底狗嘅豬嘴眼罩邊到嚟

妨礙司法公正?

推到佢俾醫護又有乜問題?

收皮啦可以告乜撚野啊 我就唔信佢地有落薄

佢地同HQ都攞得多左啦

我們支持了警察
警察該回報我們了

有道理喎

藍絲重唔gogogo

圍狗屋拎口罩

以前海關充公D 咸碟

屌，諗起就嬲

支持病人去警署持物資
援肋廣大市民

咪係

藍屍快d去爆

岩

成為證物嘅前提係佢哋有紀錄低，老實講佢哋亂鳩咁掃加黑社會式沒收，6月到宜家掃咗幾多FA Station，真係全部有record？

DLLM

咁佢都要俾㗎

議員快啲叫保安局點算下佢地沒收左幾多口罩眼罩

一定私藏同比家屬啦
依家曱甴有特權

成班山賊咁嘅款

去屈臣氏排果啲人圍警署 早就贏左

黑警死全家

係喎屌
要搵返啲充公片傳開去

我們支持了警察
警察卻放棄我們

Pish

禮賓府

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

藍絲搶搶搶，有種就去警處拎

dklm
去狗屋拎

其實佢地圍內派撚哂

係時候去拎返d貨

S

之前警謊記者會佢哋都將啲證物撚嚟撚去啦

警署證物室有大量醫療用品唔去拎
反而走去裝修誠哥啲鋪頭
香港人正式成為中國人

推呀

還番d口罩俾市民呀仆街

係喎 醒唔起添 死黑狗

投訴有用咩？直接全民圍鳩狗屋問佢拎好過，你慌啲狗唔會自己拎黎用？

警署開始多人

傳開去

還返啲物資出嚟呀黑警

是時侯 該到我們勇武的藍絲站起來了！！！
憑著一顆愛國愛黨的心
我們以最謙卑的態度促請偉大的警察交出口罩來
愛國愛黨的人民不需要怕病毒
我們藍絲與警察同行 抵抗病魔

推比d藍屍睇啊

藍絲好慘 之前請d狗飲飲食食 依家人地有口罩收埋自己要 藍絲就要自己撲口罩

推！呢個應該放起連儂牆

推推推，死曱甴 還物於民呀

成班賊嚟

推！

推呀屌 排屈臣寺有撚用咩

Pish!

dllm

要排 去警處排，排黃店做乜撚？

sad

有微博嘅巴絲幫手fw出去

潛力圖

沒收自己用 fatfat

推比全香港 全中國睇

推推推 藍絲廢佬 屌你老母

由細到大聽老母講：差佬姐係賊
係無錯嫁

唔怪得個個都有咁好防護裝備

岩牙

你覺得佢地會唔會記錄拎左幾多盒番黎？

推
藍屍快啲去拎啦

推爆佢

黑警=口罩賊仔

係喎成堆物資比警察拎晒

文宣

推!!!!!!!

警賊
佢地無權收人野同無權用人打
死仆街

推上國際！

雷射筆果單未審就開埋記者會黎示範
依家邊有程序可言?

佢地係周街搶人野
點會有紀錄

香港警察死全家

Tui

推呀

鳩充公，真係唔撚信會續盒點，班曱甴呃OT就叻

高薪恐怖分子

推 推 推

懷疑警察私自拎去轉賣
會唔會有咩罪行

差啲唔撚記得班狗搶左我地幾撚多物資

推 屌

藍絲係時候攞番屬於自己既野了

真~
雖然唔知果啲罩合唔合規格...

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推 嘔返岀嚟呀

推到警犬還口罩於民

推

死黑警

推推推上朋友圈

推比廢老睇

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

快撚啲派街坊

pish

洗鬼去誠哥到俾錢買 去警署要求攞番 否則

tui

欺善怕惡就識
邊敢呀

有垃圾黑警親戚，話佢自己訂左口罩，分分鐘可能係呢堆物資度拎

死黑警搶哂啲口罩
快啲拎返哂啲賊贜出來還罩於民

係搶呀

藍屍們唔好執輸

有link幫like

人講鳩，你講馬騮！

True news

Push.

Push上世界

女朋友家姐打去口罩商度想訂貨
有間講政府買哂好多口罩返去

推推推！

隨時攞晒去炒賣

今鋪撐射撚

好柒 又話信中國又要儲貨

香港狗屋係咪有武看肺炎疫苗接種？？憑大六戶照/大六居文身份正仲免費？？咁筍？Sssshhhh ....

黑警收收埋埋自己用啦當然

Push this

叫藍絲阿媽阿伯入去搶啦

還我物資站

話個地址比班藍絲知，剷平佢都仲得

pp

lpp

推啊
死仆街！

訓左半年？香港就死啦！仲有法治可言？

推呀 還資於民

呢單真心係連登推無用 大家記得send去自己屋企group或者藍絲group好過
就算你義正詞嚴話佢 佢一句話係證物實射番走個波

哇大推

文宣文宣，比廢老見到去圍狗屋

睇到呢個post嘅幫手散出去

推爆

pushh

成班軍伐咁，點會係廣大市民既口誅筆伐下還。不過都要推！俾更多人知道佢哋惡行

推推推
藍絲仲唔快啲圍住佢地???

攞大量攞得咁開心
係你哋自己引人嚟㗎咋，唔關我哋事㗎

放上微博同朋友圈吧

狗屋不知幾多口罩可以供應
全部高規格嘅添

有咁多物資都唔攞出嚟
今日見到好多人4，5:00去排隊

Push!!廣傳俾廢佬

推唔倒呀！！！！

一陣公佈總共充公咗100盒，由於證物唔可以使用。

另外收埋幾千盒拎去藥房炒

一定拎撚曬返屋企用

政府口罩俾哂啲狗

有冇人傳去 Save HK

屌你老母

班持槍恐怖份子係賊黎的

廢老藍絲快d去警署求助！！

推呀
藍絲撐警既仲唔去攞返幾箱

可以點俾d 藍絲廢老知呢

推
推
推
send去比佢地d同胞睇啦，成日話撐武漢，又唔捐你地d物資ge？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

有冇長輩圖宣傳俾D廢老知警署有口罩派？

廣傳呀

推啦 屌

快廣傳

無限資源佢地

一定要攞返！

啱啊屌

推黎個啦

call 齊藍絲 一齊衝入去搶

721 831 101

勁屌中共及港警

藍c圍差館未

推 叫藍絲去

100萬個口罩

其實佢地有咩資格沒收？

推呀，搶口罩呀

去屈臣氏 百佳有撚用，去警署啦

狗屋內有大量口罩

死差佬

呢個問題我都諗左好耐

大家一齊post上twitter

同埋休班果陣要除gear架嘛
你有無聽話黑警話唔夠口罩?搶唔到貨?

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

睇下粉嶺暉明樓...

而家得返攻入警署或攻政府倉？

黑警山賊

強姦犯!
殺人犯!
搶劫犯!

唔係唔幫沉默的大多數呀，死晒就無人橕警架喎

721 831 101 1111

排緊
條龍好長

叫藍屍去分享啦

呢個年頭真係做差佬仲好除左比人屌之外樣樣都有優勢

食人血饅頭你全家都不得好食死差佬！
你地會自食其果！

仆街冚家剷！前線醫護得個口罩，仲要配給，個個別「抽中」既護士全部係後生女，甚至冇保險既醫護學生。DKLM ，班冚家令係要我地兩代年青人死呀！我唔用鬼國甚麼微博微訊，飛唔到過去。請求其他有a/c手足幫幫手。感謝各位。

依單要推

推比啲藍屍睇

支持支持，我都會咁做

831

根據佢地既邏輯

呢一啲物資係屬於證物

證物房我地入唔到

要靠自己人了

比返我地啦

聽個fd講佢有警曱朋友
分左一盒比佢 狗屋真係收埋大把口罩

快啲同啲藍絲講

藍絲情何以堪

p

黑狗收埋晒口罩自己用

回收左既
會唔會有二手口罩？

證你老味，佢地有開file有落案？
搶劫就搶劫啦

軍政府強搶民間物資

軍政府

用手逼佢還就得
得把西口 還你老母咩

係囉沒收咁多

屌佢 推

你咪諗下有幾多散仔由下而上私底下出嚟炒

還有去民賤聯或毒娥家取

拎返出嚟啦屌你老母

死曱甴偷咁撚多物資

證你老母，on L 9

民生緊張 物資短缺 武漢市民痛批紅十字會搶劫捐贈物資用來牟利

今日去報到都聽到班狗講有口罩送到。

推 呼籲藍絲求助警察

推，收埋用黎自己用

p push